（學術討論）有冇可能下次示威舉中國國旗

連登愛國愛港

支持

和平果時舉英美旗, 勇武果時舉中國旗

屌我講得唔好我係想講衝嗰陣或者用武力嗰陣舉支國旗

燒撚左支中國旗就最岩

口交部最叻嘴炮
舉中國旗轉個撚頭又話你假借國家名義叛亂
同話外部勢力有咩分別？
咁在意佢地，輸既只會係自己

輿論戰都好重要

琴晚先有5毛開po講，大家唔好中計

呢個係大是大非問題！！舉枝代表獨裁嘅旗幟爭取民主！？你點解唔舉納粹旗！？